藍店內循例計劃：又贏

美心月餅賣俾聖安娜高層，聖安娜月餅賣返俾美心高層，內循環，贏到笑